浸會同校長對質 有冇人覺得過份左

明明個校長已經講咗11點返嚟（NOT FC)
同啲同學講唔好意思
佢亦都有喺會長畀人拉咗之後去醫院探佢 （ 啱啱直播講）

但係依家成個場好似係係咁鬧校長
多過真係問過校長表態同埋點救個會長

有冇人覺得過咗火

希望大家理性討論 唔好一言堂

只係負評冇用 只係想理性討論點救會長同表態

係個校長唔識公關姐

身為校長應該出聲叫放人
而唔係講啲廢話諗住蒙混過關

但係hold場嗰上莊唔應該狂屌
係咁俾你鬧都冇癮啦 又唔係真係傾到嘢
畀我喺個校長下次都唔出嚟

雖然話出黎對話係個職責

但個校長連成個件來龍去脈都唔知 功課都唔做足先黎 你話四個鐘準備夠都無屌咁大聲呀

做校長唔撚洗俾人屌？
屌埋佢老母都仲得

你都冇真係問到問題只係一味鬧
咁咪淨係搭嗰啲嘢
不過依家睇落 又好似真係研究緊段片嘅

不過個校長真係傻更更咁
一味淨係講抱歉

錢大康真係好廢

呢句真，佢D對答真係無得頂。

過你老母

一開始話9月傾, 跟住無記錯係話下個星期傾, 跟住話聽日(8號), 最後先話今晚傾(7號)
仲要講到好想會長無事呢下先好笑
聽晚都坐足48啦